[撐黃圈] Bauhaus 包浩斯應該係難得既黃色企業

黃銳林一直認為，「（六四事件的）價值判斷已經出咗嚟」，荒謬是近年的是非價值全被扭曲。他指當年全港左中右都指共產黨做得不對，近年卻有越來越多聲音力撐「好彩有鎮壓，如果唔係換唔到中國廿年經濟繁榮」，「我每次聽到都好反感。點解唔係話當年如果跟學生搞改革，今日中國會更加繁榮同廉潔呢？究竟（講者）真係純粹無知，抑或出於經濟利益或仕途上嘅計算呢？」

早兩日，Bauhaus仲被爆剋扣僱員人工、假期（所以員工玩嘢亂搞display？）。
不過撇除今年表現，其實Bauhaus近呢幾年都做得唔好，至19年3月全年，盈轉虧，蝕6210萬元；到今年3月止全年，更狂蝕1.72億元。終於，去到今年5月，創辦人兼主席黃銳林，辭公司行政總裁職務。

要知道，要一個老闆級、不涉政治圈嘅人去講政治相關話題，係好難；你仲要一個當時仲有大陸生意嘅上市公司主席，走去講六四？難上加難。不過佢又肯講，而且仲講得好白。

以至今年，Bauhaus更撤出中國市場，主力經營港、澳、台業務。不過，今年3至6月，港、澳同店銷售跌咗41%；台灣都跌38%。

冇人理

一撤出大陸市場 即刻扮黃

睇哂個post先啦

2014年講扭曲六四有助支囯發展係荒謬 2020年Bauhaus先撒出支国市場

使唔使吊頸自盡先至證明到佢唔奶共

又話撐黃圈
連登仔都冇乜表示既

但好似係香港已經執左好多間

正常呀
而家冇遊客經濟差
老老實實佢D產品好似唔係好得

一向都垃圾，重要唔平

Superdry 都多人著

佢D sales好撚煩，不了

之前搵袁偉豪同賓穎代言 好難令人幫襯啫

聽日就去特賣場買衫

係咪堅黃？
係既就去掃貨

佢賣D野品味有問題
有一段好長時間賣埋D磨得好肉酸好out 嘅水洗工人衫褲
D鋪嘅 design 永遠啡啡黃黃咁

Push

同HKTV 一樣
係唔奶共啊, 不過係卜街商家

推

d皮褸 衫貴但唔值 同價位買潮牌仲好
一係專心賣平野 salad個堆
再入d靚皮走貴價精品路線